（入黎幫下我）好掛住ex

今日係情人節 不過唔關事 係幾日前已經keep住呢個念頭
散左個幾月 大家冇搵大家
分手原因係佢覺得一齊太快 未了解清楚大家 個感覺好怪
我冇挽留 講到i don't fucking care 咁
我都冇block佢d野 因為我一直都抱住要比佢知道我過得好好
如是者 我以為自己好潚灑
直到前幾日 見到佢好快留意自己既野 突然好有感覺 後悔自己點解當日冇好好留佢(冇用啊嘛 我知 個陣)
我好想打去個佢好好咁傾
身邊冇人支持我咁做 但我知如果唔咁做我會後悔
當然做左都可能會
從來我都冇主動對佢做任何野 姐係就算係一齊個時都係 今次我想主動打比佢
今日唔係適當時候 我唔想佢唔會我係情人節系痕先搵佢
聽日會唔會好d?

我好辛苦

自作業

屌醒我唔該

有冇人理下我

想打咪打囉 打遲左佢今晚屌緊第二條女啦

女人做到咁cheap 連雞都不如

打畀佢睇下咩反應囉

你想點咪做囉
諗乜撚
又要扮型

鬧啦 我都冇曬感覺

嘈咩姐
基本上你所有野都有得控制
到你咩都比人朴鳩哂 搵都搵唔到佢先出黎開post啦
洗唔洗打個電話都要問人呀戇鳩

唔撚扮啦而家

以為自己好撚理智 我都想打鳩自己

唔好搵
除非佢真係好仔
否則 唔需要

算啦 佢掛住你就一早搵咗你啦

同佢一齊個時 我咩都得唔到 但我唯一得到既係安全感

岩
但可能佢都咁諗呢

你ex屌緊西喇 咪搞住人啦 痕就做dj啦

哦

諗咁多做咩
想打就打 佢唔聽咪知咩事

唔聽咪俾個機會自己死心

散左三個月先發覺自己其實係扮緊瀟灑
可惜太遲
唔好後悔啊

巴打你講完之後我好驚 我知點做了

人一世 想搵返人咪搵 諗咁多做咩
佢係你嘅自然會係你架啦